有冇人好驚蝴蝶？

細個屋企人會話係死左的親人的化身

所以我好驚

唔係飛蛾先係咩？

姐係你好驚自己死左既親人

我都唔知

蝴蝶都有得驚? 樓主假膠?

識飛既蟲 本身我唔驚仲覺得幾靚 自從聽過識飛既蟲呢句野就好撚驚了

😔係突然飛去你度

純粹覺得近睇蝴蝶其實係一隻好樣衰嘅蟲
近睇都係同烏蠅飛蟻果D野黎

驚
硬係覺得佢d粉好毒

蝴蝶只係一條識飛嘅毛蟲

好果搣左對翼其實都係一條好核突既蟲

唔理佢代表啲乜
總之好撚醜樣唔想接觸到

遠睇係幾靚 近睇蟲黎 好核突

有 不過我係覺得佢好核突 中間個身一條嘢咁 同蟲冇分別

蝴蝶園好撚恐怖🦋

我唔記得做咩有隻死蝴蝶
然後我拎起左佢 成隻手都係粉洗唔甩
仲覺得佢啲粉會一直痴住我

大個啲想克服呢個恐懼
之後發現蝴蝶會吸血

有D蝴蝶食糞汁，其實真係同老鼠曱甴差唔多

自從睇左個d咩百科全書定生物介紹就返唔到轉頭
係蟲都好鬼樣衰

好討厭

細個睇唔知咩書話有種蝴蝶係有毒
陰影

我
會起哂雞皮

最撚驚蝴蝶

知音

好撚樣衰